求爽身粉推介

利申大汗撚，想買爽身粉保持乾爽，唔想再生野
問過醫生佢話用爽身粉冇問題
想問買咩牌子好？或者你地用緊咩牌子？
因為之前強生話有致癌令我唔敢亂買

善心打破零回覆

瑪莎好似係女人用既 全部都有香味
有冇d男士專用/男女都用得而冇加香味？

泰國蛇仔粉

thx
仲有冇其他？

我用呢隻爽身紙
一出汗痴立立用佢抺
抺完有d似爽身粉咁好乾爽唔痴立立

thanks巴打